大家最想殺無赦邊個?

何生

賭仔:殺!